[死㗎仔]呢條仆街型到仆街

cam cam地

屌 咁高額頭竟然敢all back
服了

唔差

漥塚洋介.....當年日本最頂級男星
靚仔有型有演技有性格
屈機

幾型

頸練眼鏡應該加左分

型到仆街 負皮先

成座巴黎鐵塔咁高

成日凝住佢有吸毒

佢都唔識
呢度真係好多00後

Ching sick甘多野，好型牙

Johnny deep

長髮

Agger

真島

安藤崇啊

竟然咁多人唔識

00後崇泡多
唔識正常嘅

個頭好撚型

講緊有人中真島feel啊

窪塚洋介

人地潮流教父都唔識

係最出係個種氣質

女人點同男人比

屌 佢都唔識就真係算撚數la

連登真係小學雞論壇

上年套沉默先上完咋喎

好撚型

清水健型d

supreme當年都要搵佢

有d似王宗堯

過氣了

陳豪

龍心bobo boy?

個樣成個王宗堯咁

好撚柒

差在王宗搖連佢百分一都冇

佢意外單嘢搞到沈左咁耐，冇計la

我以前細個成日翻睇佢一套扮智障既戲，佢d戲堅正

講得再勁d
其實係佢帶supreme去日本

憑咩一定要識佢

d崇日撚on9㗎嘛

第一眼睇都以為係

玩supreme始祖
後生仲型

佢以前係咪自殺過？

崇日嘅時期你都唔知係邊啦
小朋友

咪又係你呀

( Show Blocked User - Paul.Pogba普巴 )

有冇人同我一樣覺得佢一般般

你都on9

我以為係龍心

拍av 㗎

講事實又唔滿意
用日文名做user name 係特別on9既

嘩好撚叻啊老屎忽

唔係話老屎忽威d
但連漥塚洋介都唔識 就唔好衝出黎柒啦

波台狗死番波台啦

真絲表示，覺得好得，但似gay

波台狗真係特別on9

仔都生埋

得啦，你乜都唔好，知你清高啦，得未？開心啲未？

成隻小學雞咁

佢初期個LOOK真係好MK
而家佬味出晒就型好多

你心理覺得舒服嘅，你話係咪係囉

得未？開心啲未？
真係好好笑

依家正常返未

00後唔識佢好正常…中間沉過

個髮型成Pat屎咁都咁撚型

係咪飛咗落樓？

好想幫佢含

點解佢個身一件supreme都冇

個日無著姐 當年上grind同warp

gay gay地

當年睇Go大暴走、乒乓已經覺得佢好撚型

佢真係仆街跳樓死唔去

幾型
有點兒像成熟版坤哥

吉次郎

真係好型,不過係咪瘦左啲?

小田切讓又係好型

佢型過小田切讓多多聲，果件小田成個乞衣咁

有幸落club睇佢表演仲搭到佢膊頭,不過係矮撚

不過佢d音樂唔多識欣賞,玩Raggae, 悶到訓著

係，九樓跳落嚟仲唔死得，乜事都冇

神人

King

你個名

比你班人fake到我偶像都差d唔認得，仲好認真咁望左好耐

你老母使唔使咁型，負評出返去

我戀愛了

佢老婆正隻雞咁
點解咁重口味

伍公子咁...

你換八兩金個樣落去睇吓型唔型

好型

d日狗同韓狗咪又係差唔多
xxx明星，咁都唔識 00後嚟㗎
果然兩邊都係狗

矮

後生正啲
依家真係人乾咁 係副眼鏡遮住
之前黎香港啲相殘到

鬼鬼地, 幾有型

咪係 老馮要識咩

G boy

依家連登無人識佢？
人地係日本曾經都紅過

我唔係崇日都識
當年人地不知幾紅
唔出聲人地唔會笑你柒嘅

又唔係話一定要識
人地係2000年代潮流指標
又係日本當年演藝界頂尖
見到00後唔識係覺得有啲唏噓

樂囝有啲似佢

佢宜家個老婆

挑機

咁撚樣衰都有既

拍落鬼佬到氣勢始終差啲

小田切讓正啲喎

連佢都唔識 好打有限

小田切讓正好多啦

愈老愈型

不了...

金城武

講外型佢細路型D

佬

唔太識欣賞佢細佬
反而一眼望佢就覺得cool得黎好有氣質
算啦都係留番自己j

回樓主 窪塚都係型既

入黎前諗住會係伏係柒頭

點知真係有靚仔睇

佢細佬正啲

小田切讓

呢個post應該要多圖

型到，幾有自己style

窪塚完爆同場宋仲基啦

偶像

原來係感情台嘅垃圾

屌你都戇鳩
用你個屎眼睇清楚
我唔同台都開過post
況且開膠post 又要問過你？

柒撚咗就收皮啦屌你老母

柒係邊
咁我做下假膠又洗唔洗問你呀

G boys king
佢氣質真係好特別好難忘

話時話，重有無dragon ash？

我見大把mk 中年白粉佬都係呢啲樣喎

對眼係咪有少少射哩定點
唔係好自然咁

啲手指都好靚

係幾型

不過髮線同溝到女一樣... 越黎越渺茫

癡撚線表情
第一張

佬味出晒嚟

成個c9咁

。。。 有無落過老廟 砵蘭 觀唐 元朗 好雜既地方。。

窪塚叫型
咁小田san 果然係 男神

佢幾時都咁mk 都格離po 講緊個陳小春咪差唔多

小田任何一個shot都可以mood爆 真心cls
..... 行走的藝術品
好少覺得亞洲人 咁神

除左 睇到 street wear ，潮牌之外 有咩style

陳小春係柒頭呢個公認事實
呢個架仔型到爆wo ching

鍾意佢嘅會覺得佢型到地震 唔鍾意嘅會覺得佢騎騎呢呢 好極端

可惜係收視毒藥